我已經頂唔順我隔離房

話說小弟就係英國讀書，咁就住係學生宿舍啦，咁生活各方面比較自由我都幾鐘意嘅。
之前就為咗分擔一下生活費用就同一個同係我學校嘅香港做隔離房，一開始呢以為好啦，有個伴，有咩都可以幫下手，但點知就係惡夢嘅開始。
某一日翻學佢就同我講話咩係IG識到條女，香港嘅，之後就做埋男女朋友啦，咁都冇問題嘅(姐係兩個玩LONG D)
可能有朋友唔清楚啦，香港同英國e邊嘅時差就係相差8個或7個鐘，姐係香港朝早到晏就呢就英國凌晨，大概係咁啦。
咁LONG D最重要係咩？咁就當然係保鮮啦，咁佢就好玩唔玩，一到凌晨兩三點就同條女玩傾電話，facetime嗰啲(可能唔係條女，唔清楚)，作為隔離房嘅我就當然聽晒佢地嘅對話啦，加上間房唔知點解設計到傳音效果勁好喎，另加擴音系統，係我間房做成環回立體聲。
我本身呢就冇乜野嘅，之前呢我叫佢靜啲佢唔理繼續嘈我都算啦，佢又唔係唔知兩間房嘅傳音幾勁，不過好彩我易瞓著。
但係，經過咗幾過月比佢每個禮拜兩三晚嘅索命凡音熏陶，令到我次次臨瞓著嘅時候都比佢噪醒，我漸漸變得討厭佢造成嘅噪音，就好比周星馳影容羅家英一樣。
就係啱啱凌晨兩點半，我過去拍門叫佢靜d啦，我話兩點半三點都就到，俾我瞓(因為已經第二次所有d唔耐煩)，佢竟然屌我老母，仲話我癡撚線，以為成層我一個住晒，跟住我翻入房佢仲要隔牆屌我老母，跟住同電話嘅另一頭話我on9，我當堂扯一扯條氣，想衝過去打柒佢，但係佢鎖咗門，加上仲有一個月到先翻香港，我死呑咗啖氣。
我明講電話好開心，同女朋友蜜蜜傾都好開心，但係時間係凌晨兩點半，就算幾甜蜜都好可唔可以睇下時間呢，又唔見香港凌晨兩點半嘅時候佢打過嚟㗎喎，係鐘意英國瞓覺時間先打過嚟，真係可撚愛喎。
所以小弟發洩無門，只好上嚟連登，我已經好幾晚冇覺好瞓，有冇巴打有咩辦法令我有得瞓覺好嘅

你都識返個女朋友long d囉

唔係佢鎖咗門
打柒咗佢啦

係佢同佢條女FaceTime 嗰時逼佢同你互含 激撚走條女你咪有得瞓囉

咁撚應聲
你咪等佢facetime嗰陣播av
再係咁叫佢個名囉

一嘈就播歌睇片睇av攬炒囉

等到佢訓左係佢門口播返heavy metal
佢鬧你就同佢講「癡撚線，以為成層你一個住晒 ？」

我會係呢個時候突然好想自學樂器
佢開始你就起樂
例如電結他，記得插m

btw, 你廢既, 帶耳筒,
你想搞大既, 就同佢鬥大聲